點解係新界搭地鐵好似要鬥快出車門咁

明明得我一個 個個望到我好似透明咁 因為要返科學園 岩岩租咗呢度1個月 比人讓你出車門先嘅機會真係60~70% 有啲睇落好眉好貌都會 明明住御X山質素都可以咁低！？定係其實係呢度嘅一貫作風？

小弟港島九龍住各10年以上 係九龍都極少會遇到呢啲情況 通常係睇落好無文化嘅上左年紀先會咁 係港島記憶中真係無 你唔出人地死都唔會入 仲要等你出晒佢先會入 呢啲係我眼中真係基本禮貌黎 點解一啲咁基本嘅野都可以做到咁 有時某d地區比人睇死唔係無原因 仲有其他細節位都好差但係費事講啦

Sorry 1999 好小出post

練大隻同佢鬥撞好過啦

吊 金鐘轉車 排到去車站中間 架車都可以中間有勁多位個個塞哂係車門啦 靠玻璃門條仆街仲要一個背囊擋左1/4道門

搭黨鐵冇一個係無辜

利申坐9巴

好眉好貌都會 明明住御X山質素都可以咁低！？

通常住公屋比較有禮貌
搭下觀塘線就知

好過見到扮睇唔到 照衝

因為好多撚樣都會衝上車唔比你落車先

金鐘啲半山L懶到唔會搭鐵啦 轉車乜人都有

新界得火車 九龍港島先係地鐵

番科學園多數大學站或沙田站轉車，關火炭站乜事？

我住果到

咁改返火車

其實你知唔知你搭嗰架唔係叫地鐵

行慢幾個身位有機會等到下班車黎都落唔到電梯

有冇試過喺金鐘明明落咗車都俾人撞返上車

火炭站範圍得佢一個屋苑咩

火炭仲有禾輋嗰堆舊公屋啦

我認得 同一座

新界人係咁牛屎咁招積嫁喇
買架車出入啦

有自由行之後，練出來的

習慣左掛 唔係點同班大陸人鬥呀
班大陸人話知你 車一停就爭住上/落車
唔知以為趕住去投胎
唔想上/落唔到車 咪要鬥快

我覺得似係固有技能 習慣晒咁樣